Left 4 dead 3 Concept Trailer?

唔知w0w左未
但係有concept trailer係咪好大機會成真？

Old new is so ...
官方否認咗唔係

否認左 唔係

No no
No yes
??